如果因為白衫打人我地就走

咁咪姐係承認我地怕左佢地？

唔係怕白衫 入面真係走左好多好多人
班黑犬係大馬路推果陣已經嚇走好多人
人數唔夠 勇武巴打s 唔安全

你而家唔係為啖氣

走唔係等於怕，根本唔同Level，唔好同呢啲咁嘅畜生混為一談！

警察都未應付到, 一次對兩家?

入夜警黑合作你點走?

為啖氣 = suicide

而家警黑合作 幾十支炮對住我地呀

為啖氣有咩用

你咪撚on9喇 夜喇 人地地頭

夠打咪留唔夠打咪走
擺明唔夠打留喺度送死就叫英雄咩

屌你
諗下等緊你地走果班車手啦

唔敢衝前
係咁叫退不如直頭唔好來gg

開呢個post都係想人送死
不過出咗去都冇時間睇Post

香港都係遲早被和理非累死
當嘉年華

但衣家仲要比警狗封晒主要出口，嗌破喉嚨都無人理，唔係逞強既時候啊

怕都正常
鄉黑警合作 要刀有刀要炮有炮
我地勇武極都係得把遮得樽水嘅平民

btw 前線小心保重

樓主想型咪單拖

等你練成蝗天擊殺再諗呢個問題啦

Not really as we have plenty of support in the afternoon and scared the shit out of them. It's now the time to go and fight another day. Be smart, my bro.

係因為人地有警犬護航

咁可以點
我地今日同示弱有咩分別
今日黎之前都遇左警黑合作架啦

水邊圍有巴士站去市區
大家多個選擇
記得行小路，繞過條防線

白衫唔日頭出嚟？男人老狗唔敢日頭出嚟打，無撚用

成個下晝我地都係到, 白衫係邊?

係!

你唔出去打?

你又知我冇出？

呢個咪惡性循環囉,

有狗 -->走-->少人危險-->走-->少人危險-->走

不如唔好出黎

尊重前線決定

入夜危險，唔夠人打，要走！

牛屎佬要智取

你走出黎係為啖氣定為香港？

係唔好戀戰

推

走啦巴打，求下你地

2打1呀屌
1打1我同班牛屎佬死過呀

明明我哋已經盡佔道德高地，點解重要同班畜生泥漿摔角？

樓主係咪現場？
唔係就前線決定
冷氣軍師冇意思

屌你老母激將法冇撚用㗎
義士hit完
夠鐘run啦

再出一次白衫軍 唔需要再守香港法律

如果得班牛屎佬當然溶咗佢
但依家黑警加牛屎聯手
點打丫
白痴
走啦

同鄉黑開戰根本冇著數，平時差佬都搞佢地唔掂，而家開戰即係幫佢地反黑，等班黑警坐收漁翁之利？

宣布撒左之後先有白衫消息

你可以留

白衫有哂攻擊性武器 仲要做咩都唔犯法 打到你地殘廢就入返村
示威者就做咩都非法集會加違法
你話單挑就話姐

我屌你老母, 你咪撚走呀

無人back up

怕？如果無黑警驅散，大把手足招呼佢哋，
根本係班白衫怕咗我哋要匿喺龜後面。

唔走嘅理據： 我地唔怕！ 黑社會人人得而誅之 唔應該怕佢地

走嘅理據： 入夜 想走就走唔到 黑警合作 真係要打 都係兩派勢力合作打我地 仲要人數已減少 be water

睇大家想睇咩啫

今日幾萬人入元朗，冇不反對通知書都照行，已經講明咗香港人係唔怕黑社會

但你宜家死守唔走，不單止人丁單薄，仲要對full gear嘅黑警+full gear嘅黑社會

利申：今日有去行，走唔走/幾時走由前綫決定

咁我地一齊祈禱聽日會冇黑警囉,

驚乜撚 佢地朝早唔出黎就真係驚咗我地啦

而家係要話比人知你地鄉黑合作

其實今次明係一次對兩家嫁啦

入去行幾個鐘就叫唔怕??

人地鄉黑岩岩起身係屋企R緊腳趾炸,

完全冇威懾力,

仇又報唔到, 檔又冇人掃,

你估鄉黑怕唔怕你?

走唔切架啦

樓主
有咩留番現場講啦

點解唔驚，警察同黑社會一齊打人喎，我地普通市民嚟

Exact7ly

人地有刀鐵棍，唔好意氣用事
今日出黎已經贏左，不反對通知書名存實亡

唔該所有冷氣軍師收皮啦

講到警察冇做架兩咁
中午班垃圾唔出黎打人？
驚呀？ 企係警察後面成個小朋友咁
黑社會喎~我呸

BE WATER! 潮來潮去，唔好浪費能量。下次再戰

拿，如果我地香港人vs白衫
班狗唔介入，我實同佢打

係米姐係次次一堆白衫出黎 香港人就唔撚洗再遊行? 咁你做定心理準備移民都得嫁啦~

記得Call消防救人呀！

驚咩？似係班黑社會龜縮wo 今日，佢地有狗做盾

咪撚再合理化無謂送頭！

唔好冷氣啦
前線決定架

毛澤東：打得贏就打，打不贏就走！
啲人都笑呢句廢話
點知。。。